仆你個街 TFI 天開數碼媒體 月月無糧出

做完亞視項目之後，呢間公司今年有微妙的變化

好學唔學，學足亞視 出糧例遲

部分手足更被拖超過一個月

今日係我準備收工就話要開會

糧就未出，當然想按章工作 一蚊都唔蝕俾你

又浪費了我的時間去聽袁X輝吹水

你有時間吹水，袁耀X 你不如出去借錢又好，打劫都好，出糧俾我地。

呢間公司絕對係黑洞

IT 界巴打請小心

被bank blacklist左啦
無錢還

利申： banker

推

講多小小喇

藍定黃?

以前喺poly敎

聽日睇番個case先覆你啦
比個TG來

連登係咪要公開留 TG?

會唔會封號

imnobodybutyou

聽聞勞工處上過去都冇用？

好次上過幾次啦

仲返 resign之後去勞工處啦
有d公司根本無生意 條數返唔到又想學人從商發達

從商發夢就有份❗️

仲唔辭職
九龍塘office兩年前係咪擴充左

見到呢間野仲喺jobsdb開jd 請developer

得返極小數人 仍在公司
我又無勇氣祼辭

出街成行都等人用，咁都唔走抵你被人拖糧

呢間野接左亞記job
自己又搞ott
用人地resources開發自己野
個名臭哂
利申: 有份跟單job

最基本都唔同佢OT啦, 仲開會

正路根本已經可以SUE 佢, 仲返工

你地無睇,
呢間閪野,個老細,會有報應架